Asian Is not Chinese , HongKong is not China 簡單易明

Asian Is not Chinese , HongKong is not China

做下文宣？

指揮官？